靜左因為成本大左？

濫捕 被自殺 秋後 成本大大提升
相反效益低左
如何提升對家成本或減低自己既成本